# Coding For Fun Rainerum 2022 - JavaScript Mod
Questa è una variante della repository https://gitlab.com/rrbz/coding-for-fun ricreata nel linguaggio di programmazione JavaScript invece di python. Questo progetto serve per confrontare le due varianti e migliorarle
Puoi provare a ricompilare il progetto e apportare modifiche con il motore GDevelop: https://github.com/4ian/GDevelop
Spero che questo progetto possa essere utile
